廖子文家屬下午五時許 進入天水圍警署與廖子文會面

在深圳鹽田看守所，被扣押130日的廖子文及黃臨福，中午經深圳灣口岸送返香港。

警方指由於他們需接受14日強制檢疫，會向法庭申請押後處理案件，又指二人違反擔保條件，不排除加控他們沒有按照法庭指示歸押罪。

商業罪案調查科署理總警司鄭麗琪：「因為兩名男子要接受14日強制檢疫隔離，所以會向法院申請延案14天，讓他們完成檢疫隔離程序後再帶回法庭應訊。」

警方又指，會按程序處理家屬會面申請。

鄭麗琪：「返到警署後，給予機會他們嘗試通知家人，至於家屬意願是否要見是自己意願，一般在囚人士在警署內有權力（會見），我們會依法處理。」

廖子文的家屬下午五時許進入警署。

案發時17歲的廖子文，涉嫌於去年國慶前夕，在灣仔一個單位內管有可以製造汽油彈的物料，被控串謀縱火罪。至於案發時16歲的黃臨福，則涉嫌在去年10月向旺角警署投擲汽油彈，被控一項企圖縱火罪。

終於見到

終於可以見到面

後面個兩塊嘢

要隔離，但可以會面

如果可以會面，隔離意義在哪？

又話支那好安全
點解要隔離

第一時間應該送院身體檢查

其他手足都要返嚟

真

手足保重

點解要隔離
你主人話落黎唔駛驗喎

廖子文的爸爸及哥哥，到天水圍警署探望廖子文。(HK01)

Mental abuse

Push

推

見到個背影都想喊

真心唔明

Bring them ALL back

Pish

起碼見到屋企人

祝平安
國際線有任 請每日推Post

又可以見識到兒登仔雙重標準
平時見到有人戴手帶出街就屌曬鬼
依家又話唔洗隔離

回港易都唔港隔離 點解佢地要？

針已打，要變成愛國愛黨了

please pin for Twitter, thanks a lot
【HK12 (持續更新)】被拘留的12名香港人，今天有10名在深圳經所謂「公開審訊」後被定罪，刑期由7個月至3年。另外兩名未成年港人將送交香港警方。

由「反送中」到如今有香港人「被送中」定罪，中共所作所為已為國際留意，甚至歐盟已譴責中共所為。有關判決的重點推文輯錄如下，請大家一齊努力推，推高國際關注，希望引起更多實際行動協助12港人。

外國議員

⚫️ Sarah Champion,

⚫️ Reinhard Bütikofer,

⚫️ Natalie Bennett,

⚫️ Iain Duncan Smith MP,

⚫️ Lord David Alton,

國際媒體

⚪️ The Independent,

⚪️ The Times,

⚪️ Reuters,

⚪️ The Washington Post,

⚪️ New York Times World,

⚪️ Financial Times,

⚪️ AFP News Agency,

⚪️ FRANCE 24 English,

⚪️ FRANCE 24,

⚪️ Axios,

⚪️ CBC World News,

⚪️ CTV News,

⚪️ The Mainichi (Japan Daily News),

⚪️ NEWS 1130,

⚪️ The Boston Globe,

⚪️ NHK WORLD News,

⚪️ CBS News,

⚪️ Irish Examiner,

⚪️ Bloomberg Next China,

⚪️ Bloomberg Quicktake,

手足

型囉 威囉 攞彩囉 溝死女囉

唔係有回港易咩？點解要隔離

仲有十位手足

屌 點撚頂

push

點解要隔離？
香港獨立咗？

平安返到黎就好

點解班回港易支那人就可以豁免檢疫，香港人返嚟就要強制檢驗

On9? 講緊有回港易唔洗隔離，點解佢地要喎

依家次次見記者都加
搏命想洗個臭朵

醒目仔, 擺明串緊政府話支那零確診好安全,回港易唔使隔離,而家12港人就要隔離,雙重標準到戇鳩, 你個id名真係冇改錯, 冇腦真係唔該快啲死

十個換兩個到返嚟

回港易要做病毒檢測 點解佢地唔洗做？
又可以比佢地唔洗隔離？

12港人做左病毒檢測未？
做完先同你回港易啦
兒登仔唔好雙重標準又話
12港人唔洗做檢測都ok啊

忠誠勇毅 不知所謂

希望精精神神

此地無銀

如果當初願意面對自己所犯嘅罪咪唔洗搞成咁囉，可能過多一兩個月已經出返嚟又係人生新嘅開始

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

你老母就犯左罪啦 生左你條撚樣出嚟

呢隻係咪基巴講既鬼

CCtoy除咗識捉鬼之外仲有啲咩貢獻，係咪已經唔記得晒上年所講嘅不分化割蓆

PUSH

終於見到

最緊要人冇事

你弱智？而家咪串緊政府雙重標準囉
閱讀理解0分就咪撚衝出黎柒，blocked

佢講得冇錯喎
咁唔係可以點？
你地去劫獄？
全民勇武都做唔到啦
日日係連登講save 12做到咩？
都係同同溫層講野
認罪坐小d真係唯一出路
仲可以點 你教我

大陸過嚟都要隔離？

零確診點解要做檢測

俾恐怖分子綁架咗百幾日，可以見到屋企人，一定百感交集，仲要未成年香港人過去一年，嚟緊都唔會好受

吓 又話想用回港易
用回港易就要檢測啦

好驚你唔block

屌你堅on 9唔係扮㗎喎

恭喜哂

噉零確診點解要做檢測

用下呢段字話俾人知中國嘅司法制度幾黑暗
歡迎補充
CCP style sunshine judiciary :

Premeditated abduction
Secret trial
No own lawyers
Harsh sentence on political dissidents.

CCP should be accountable for detaining our democratic fighters.

#CCP_is_terrorist
#save12hkyouths

Unlawful trial.

#CCP_is_terrorist
#save12hkyouths

These 12 kids were forced by the #ccp authority to plead guilty. And now they are sentenced to 7-36months, via a secret trial with no bystanders in court.

Fleeing a tyranny is NOT a crime.
We demand immediate release of these 12 kids.

#save12hkyouths

No open judgement in the court, no fairness.
China government just hide everything because they never use legitimate way to judge.

The Basic Law, Article 28, states:
The freedom of the person of Hong Kong residents shall be inviolable. No Hong Kong resident shall be subjected to arbitrary or unlawful arrest, detention or imprisonment.

JOKE🙃There is no such thing as “legal rights” anymore

邊個話零確診？淨係識上兒登睇新聞
依家支國北京黑龍江都有人確診啦
睇多d新聞啦

離少少題
even係手足不幸要被還押
入荔枝角都係要隔離14日先可以入返普通期數

不過既然有回港易就唔應該隔離啦
擺明港獨主義又係到暗示支那好危險

哦
多謝你話俾我哋聽原來唔係零確診

有得見好過冇呀

真係講極都唔明

大陸冇確診—> 咁點解要做病毒檢測?

如果香港政府係標榜呢樣野

咁梗係唔使隔離同埋病毒檢測啦

大家就係屌回港易都唔使隔離同埋病毒檢測

同一個來源

點解12港人就要隔離呢？

雙重標準嘅係邊個？

咁樣會唔會易明啲

咁我想問吓, 如果大陸係有確診
香港政府憑咩批回港易
如果政府容許回港易
即係相信大陸冇確診
咁亦都代表12港人回港嘅時候
應該同其他由大陸返嚟嘅人一樣唔使檢測
咁而家要隔離返嚟嘅12港人
咁係咪代表香港政府唔相信大陸真係零確診定點
咁樣嘅邏輯你明唔明？
好懷疑你中學畢咗業未